雀街定魚街買蟋蟀好

我想買d 1/4 1/8 size既蟋蟀 唔知雀街果d有無 係用黎比守宮bb食 大約兩個月大

我去開A_G 樓上店
餵杜比亞

佢地果到有無蟋蟀賣架 其實杜比亞我自己都有d bb不過唔想喂死一隻 我有隻大d既守宮佢食開杜比 變左唔太like 蟋蟀

魚街得喇, 雀街好撚遠
餵之前記得剪爆頭同腳

巴打隻守宮好得意
幾$

雀街抵買好多

喺公園捉

買杜比亞

雀街有

$860呀

姐係總結 雀街魚街都有蟋毛買

其實都唔平, 係咪好多人自己breed再賣出去?

邊度買
要咩設備先養到

一定去雀街買，不過要訂，如果成日冇貨，肥尾依家同豹紋一樣，通街都係，再遲啲應該同豹紋一樣

依到有介紹呀 其實好多fb ig post都會有
係睇翻個原主人交收前養得好唔好

魚街 爬上癮 係黃店嚟

好精靈
好奇放條守宮出籠佢會唔會好似壁虎咁食甲由蜘蛛

應該未食到就走鬼左或者驚到唔出手